代師父祝各位情人情人節快樂

沈門有位師兄弟叫ptgf
但睇文筆，講到話要用錢打動個ptgf，
似沉船。

情人節，我祝該各巴打
留精不留情，頭腦要清醒

想沉船都沉唔撚到 個個都fully book啊

咁撚旺

咁要搵第二位大師卓盈